巴狗依家咩心情

出局啦撚樣

出咗未

呢鋪我都唔識形容

ok

瞓唔著點算好？

訓咗冇睇 巴塞出局未

重未平伏到

呢鋪識形容未